機場要人

無野做就黎機場啦，前線叫到無力勒

推

69到而家 最舒服係機場

有水機，有廁所，唔洗曬，收工既快d黎

出黎呀

出出出出出出

岩岩有無人影到灰衫個阿伯
突然聽到話打人但影唔切

咩事？ 咩位置？

舉牌叫旅客開Airdrop
用＂Safety Alert in Hong Kong＂做主題
防止戰友互射文宣記得電話改埋名做"Safety Alert"

近機鐵站入口
一排L字連儂人附近

真係小咗好多人
啲人去晒T2食dinner

有。見到有人話阿伯話打人。
我企阿伯隔離
冇人捉佢。我又唔知乜事冇幫手
對唔住

就係呢個戴眼鏡阿伯打人！！！！

現場咁多女義士, 班仆街實會借機抽水
大家影撚住文宣用

推到有片

透過把口話畀外界聽政警有幾不堪 送中影響有幾大大

堅持

揾人接力！

push